係A grade salon 做receptionist 你問我答

盡答啦

吾靚 普通樣